在野執政政府有冇得諗？

既然18區已經全數拿下，人民已授權泛民執政

由18區泛民選出
再互選在野執政長官、財政司司長、律政司
再互選十三局在野局長同港共政府打對台有冇得諗？

自推

推2

呢隻好似叫影子政府

笑 拉

不如等中國柒多次，我地sd建制掌心雷，送大禮，老人院拉隊既證據話係民主派出奸招先贏到。 等佢地自high番1日再踢爆。

實行到嗎？

推3

代議制
代執政制

Push 4

Push 5

Push 6

唔可以用咁既名

要用
18區民政主席
18區首席執行官
18區治安協調中心
18區自衛隊
18區區內事務財會斗及財務部

Push 7

Push 8

執政又點會在野

就係要增加同政府談判籌碼，不能再重複2003年後的錯誤

市政局

其實勉強都得嘅，區議會主導地方實際事務，立法會贏咗嘅話就唔俾政府亂立法或做大決定，雙管齊下變相架空咗政府

不過有兩個大前提:
司法獨立
公務員機構自己「做嘢」（政府暗地逼公務員做嘢）

我以為我地一直都做緊？在野教育局，食環，醫管，貿發，新聞署等等等等全部都係取代緊政府本來應該有嘅功能

好似好既建議
但事實係只會演變成另一個大台
呢個係人性
冇可能有改變

Sorry, 1999, 地區執政, 再由下而上同港共分權

無軍隊

有好多野可以做
全部大廈成立業主立案法團
再成立業主立案法團聯合會

成立工會商會
強化黃色系統

我哋有票，冇問題，到時候港共同泛民互相競爭，對人民都會有著數

影子內閣、影子三司十三局
咁做可以培育更多政治家

Push9

呢樣野係考驗緊香港人有冇執政既決心
如果咁都做唔到 可以唔洗諗港獨

手足搵命博，泛民行多一步，香港等待改變

Push 10

香港需要影子政府

有 你在野反對派只要聯合到 就可以整個影子政府內閣

英國都有

講黎講去都係錢姐，有錢就有辦法

香港人！反抗！
民意已授權
請成立影子政府

18區資源已落入手

咁既資源。真係九牛一毛，同現有政府比較

除非選民願意每月交稅，支持影子政府營運，就有得諗但又要處理集資既法律問題

勇武搵命搏，都爭取到612、民主人權法案，錢唔係最重要，我哋要為佢哋做多d嘢，唔係冇錢就乜都唔做

推

唔通勇武每月出糧？周梓樂每月出糧呀？我屌你呀

人權法案咪講緊資產，咪又係錢

唔好再做呢d為啖氣既柒事好無

18區資源都叫做錢？

依幾個月手足為錢？咪講錢

其實講咁多，現屆政府見唔對路隨時可能cut 鳩你所謂既資源要另立政府就一定要有稅收營運

藍屍上身，利義之別

影子內閣唔係政府